買錯ddr3....

開左先發電部機要ddr4
冇用過
$150包郵有冇師兄接

一條....不了

8gb都可以考慮下但4gb

你可以攞返去換，不過要加少少錢

開左都得？

開左唔可以直接退錢，加錢換貨大多數可以

有興趣

訓醒再算

貴過以前好多

點聯絡你

有咩

telegram:Conlex_xvm

以前一條4gb 1333 124蚊落到樓

可能依家唔係133掛
唔太識

Ram 同 SSD 都係咁加
十一月買完條ddr3 ram，十二月去睇已經加左50

ssd有傳半年內會加

上次買條Kingston 8GB ddr3 ram都係23x

4GB 都要225，痴撚線

已經price hk 格曬價

Ddr 3仲要得4gb用黎都浪費左個ram 槽位

有意買 樓主telegram 我: HK1530